第三次世界大戰已經開始咗

印度已經同中國打緊
只係兩方都無正式宣戰

美國日本都準備好

Source?

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

收皮啦你

打條撚咩

唔想比人屌你老母就自已先收埋你老母塊閪先！

其實打仗唔係一定要宣戰，當年日軍打蔣介石政府都冇宣戰，因為佢日本唔承認佢代表中華民國。

所以唔宣戰都可以照打！！！！

討論時事都要驚俾人拉，自我審查咩屌你老母

🇺🇸

我睇死中共唔敢還拖
印度可以繼續推進

睇下邊一邊唔小心擦槍走火先